【科大編委IG比中国黑客入侵 成個page del撚咗】

【科大編委就IG專頁遭刪除之聲明】

今夜約七時許，本報的IG專頁(hkustsu
.eb)被黑客入侵。本報的報導被刪去、追蹤者被移除，甚至專頁亦被刪除。學生記者半年以來的心血，包括本報記者冒生命危險採訪拍下的影像，亦毀於一旦。

本報發現，入侵本報IG帳戶的人士，將IG帳戶的存取權轉移到一個以@qq.com作結尾的電郵。本報素來小心謹慎，不欲再就此事指控任何群體，但希望各大學生媒體引以為鑑。

本報再次提醒各位讀者，由於本報原來IG帳號已被盜取，任何本報原來IG專頁的帖文或言論均與本報無關，直至另行通知。本報已聯絡IG官方處理，希望能取回帳戶。讀者如欲關注本報未來報導，本報將繼續於此FB專頁及科大學生會官方TG頻道(@UstNo1)，及備用IG專頁(hkustsu_eb)發放消息。

不論這次事件的始作俑者動機為何，無論是出於私人理由或是政治目的，這無疑都是對學生記者的侮辱—半年來的每篇報導、每張照片，都是學生記者的心血結晶。這次事件不僅是對學生記者的不尊重，更揭露了第四權的脆弱和可貴。

半年來心血結晶遭踐踏毀損，的確使本報激憤填膺。而此刻正值科大學生校董選舉重選，本報對暫時無法於原來IG專頁為讀者帶來報導，感到無奈及抱歉。不過本報相信，只要尚有心明眼亮的科大人存在，科大編委便無法被消失。請繼續關注科大編委報導。

———————————————
科大編委(仲喺度)

[科大振翅新聞]
【本報IG專頁疑被內地黑客入侵 email變qq 帖文被刪除】

今夜七時許，本報總編發現無法登入IG專頁，再嘗試登入時，已發現電郵地址從原來的科大電郵，轉為中國大陸的qq電郵。該名內地黑客迅速移除本報的帖子，並刪除本報的followers。圖二可見該名內地黑客留下的電郵地址為yeweiguang@qq.com，如任何同學有相關線索，請與本報聯絡。

本報素來秉持「科大編委 小心謹慎」之原則，未料報導真相會招致如此無妄之災。本報雖知譴責只對生在重視真相國度的人有用，但內地黑客此舉無疑是散播白色恐怖，在其他學生媒體頭上懸上達摩克里斯之劍。學生記者冒著生命危險拍下的影像，只因言不合耳而被刪去，是對學生記者，乃至全部媒體的侮辱。

本報現提醒各位讀者，目前本報IG專頁的控制權在內地黑客手中，任何帖文或言論均與本報無關。如讀者希望關注本報未來的報導，暫時本報將以此FB專頁及科大學生會官方TG頻道(@UstNo1)發放消息。

痴撚線

p牌推唔喐

推

23條都未立，就已經入侵網絡

自己都要backup。。。。。

pish

屌你咁大單野 無人講

又搞記者

推爆佢

校媒係condom?無人講

Pish!

推啊屌

btw點解科大編委啲聲明咁撚高質

張圖設計又靚
利申：非打手

已經搵到兇手 為一名支那仔 科大舊生

校媒其實真係好撚勁
唔係佢哋 無人知中槍手足真相
咪睇少佢哋

今日就有一間大專園校俾人惡意攻擊
他日就可能係校媒同網媒
甚至整個傳媒體系都會

奶共ig會唔會做野？

科大編委成日都比人搞

會唔會係借刀
我驚跟車太貼
anyway編委加油

Zuckerberg表示要zuck Winnie′s dick不了

dsto 講緊你呀

唔似 人地好崇拜毛主席㗎

中聯辦真係睇得起UST

Push

qg8

因為科大選緊校董？

msssug

push
豬大都要搞

小心謹慎？垃撚圾 DSTO

希望啲片有backup

facebook page無事
有齊以前啲嘢

似乎係佢地搞事

好無恥

似係

呢個新開既？

呢排咁多黑客hack黃圈

姐係科大方向正確

係 好似話如果拎唔返舊ac 就用呢個

屌你老母掛住鬥黃
記者俾人講冇人講冇人幫

推你老母

推吖 推唔郁

帝吧啲frd

推
手足如果同過編委講過機密野 記得del chat

場運動係咪完撚咗

似係
好撚無聊

連登仔繼續鬥死自己人
正經嘢唔撚做

諗到條支那仔應該好開心打緊丁

err 就咁推post好悶
不如帶大家回顧吓科大編委啲post

無開2FA？

p

如果場運動完咗 直接叫總編唔使搞咁多嘢
晒心血晒心機

死支那賤種搞校媒
中武漢肺炎啦

有冇得sd email還原？

東東

校媒比人搞無人提？
個熱門居然係講緊啲黃店點鬥黃
人唔笑狗都吠

push

各間校媒記得backup圖+稿

我就唔信連登仔瞓晒
入嚟牙

其他媒體ig都要小心

聽日九點堂都喺度推緊post
聽日放假嘅連登仔快啲幫手牙

最緊要啲片同相有留底，再follow 返唔係問題

Hi 樓豬

可唔可以搵返IG retrieve 個 account?

密碼複雜+二次認證好重要

推 支持科大編委！
唔知隻支那蝗係咪仲起香港呢

再推
呢兩個post係講緊科大有好多單nds打local
校方不聞不問 反而報狗捉撚咗個local

推唔起

推爆

其實點解會入侵到

oh shit 仆街😂😂😂

你都係？我哋係咪識。你叫咩名？

屌你垃圾CN狗
NMSL

其實有hacker(支那狗）基本資料

我叫國加樂

Which foreign forces?

係咪真係無backup?

因為ig本身政治立場都危危哋

err好似上咗熱門
再推多嘢先

需檢討
支那国技 偷呃拐騙

Who?

facebook冇事 有留底

你係咪牙豪？

ig customer service 成日覆機覆得好慢

有UST舊生反骨仔

Hack 入科大媥委嘅芝麻仁🤮🤮

冇backup?

facebook無事
以前啲post全部可以喺facebook搵返

下？？舊eb成員？

雖然我係中學生
但係都關我事！

。

豬大eb 以前好多大中華

即係班old seafood 仲可以access
正常一年點都改一次

好似唔關事
佢哋以前冇ig page 近排先有

DSE戰地交俾你啦

邊個做都好啦 希望佢地拎得返個ac
其實校媒真係唔易做架 佢地只係班讀緊書既學生 好多都係用自己既私人時間 去報導真相

睇唔到⋯

有啲似借刀 都係唔好跟車太貼

可能無開2FA

up

支麻仁

唔講仲以為23條過撚左

開始搞sns?

科大讀撚全面進場

但入得msss管理層嘅真係有黃？

如果佢哋學會係email同PW邊度都一樣就好易畀人hack

照試下! 開過個要花好多心機

條底褲皇囉

push2

Wow
巴打

支那仔fb

push3

百度百科有佢個名

Pish
Btw 幾時搞簽名會想見下你真人

以為自己好撚威

所以話唔似係借刀，真係暗黃嘅點會入呢啲蝗蟲組織

我一定帶埋南亞手足去

下 msss 唔係要共產黨/共青團員先上得㗎咩

隻蝗係黨員

應該係共產黨員

哇屌 唔L係掛

Respect

仆佢個街

msss=科大黨委

係咪推唔郁。。。

聽朝仲有堂
樓主都唔見埋

唔係無backup 下麻?

喺Facebook有Facebook 😂

死支共

唔係話九成連登仔都係ust 嘅咩
推極都推唔郁

dllm 眼訓

Push

有冇Set 2 factors 呀

咪 係，唉

成日以為我唔識胡語笑尻我阿三

mid term season 瞓撚曬?

眼瞓就唔使做嘢啦
你考mid term 眼瞓會唔會瞓覺呀
你屙屎眼瞓會唔會瞓覺呀
咁多藉口
你咁樣同藍絲有咩分別啊
唔係講好咗一齊奉公守法嘅咩

應該同緊本書做愛

我考mt唔會眼訓
不過會炒到仆街

叫咗你唔好去咁多撐警集會 溫好啲書先啦

介紹返
呢張係科大編委fb page嘅cover
係因為DSTO個head King Chow
想大科大編委個總編 叫佢小心謹慎

PUSH

你點知的

屌那星 其他page都要小心啲

冇辦法
肥媽同李偲嫣太撚正

其他編委小心啊

牙東刀巧charm charm

仲洗講
除咗搵唔到intern之外
冇缺點嘅男人

香港獨立，唯一出路

芝麻人啲劣根性真係無得救

科大人push

cls支那狗

用真名做hacker

一定要開two factor

Pushhh

Instagram 有backup 嘅
差在幫唔幫嘅啫

以後喺Twitter開多個Backup啦
奶共Facebook其實都信唔過

條傻鳩用真名做hacker

nds真係毒瘤

死大陸哩

咁老餅

哇，共產黨員喎
一言一行都代表黨㗎喎
咁唔小心呀

支畜

diu

屌

推
所有文宣手足，記者朋友都要小心

起身夜尿喇

點解我從來唔夜尿？

推爆你

撞密碼？

算唔算不誠實使用電腦？

你仲要諗吓 Instagram = Facebook = Mark Zuckerberg

唔係話唔試，要試攞返 retrieve 返 recover 返，
但大家要記住，唔好過份依賴發佈平台，
任何嘢都要留底

----

補上 keyword：

中國學生學者聯合會 = The Chinese Students and Scholars Association = CSSA

唔係綜援 CSSA (Comprehensive Social Security Assistance)

又搞記者
同ig講有冇用

得不誠實取用電腦
講咗好耐 用自己電腦係冇事

但係應該屬於盜竊+刑毀
如果有用個account企圖呃人 就加埋詐騙相關既罪行
不過佢係黨員 最後查完可能只會話借刀 查唔到真兇

有咩可能係排內 香港究竟做乜撚 CLS

點解會用真email hack 人account
係真係戇鳩定係笨柒

推呀

睡前一推

之前iCompas Facebook page 比人report到有好多post被刪
「申訴」之後都有比返啲Post出黎

但情況同今次比人hack完再del post唔同
不過都要試下攞唔攞得返

Btw 真係要留返底搵個地方back up定

推，屌你老母

史維校長睇唔到？

不過啲報導同影像 佢哋自己冇backup到嗎？

支那用實名制
唔用自己個名個功勞會比人攞咗ga

垃圾大陸仔 係科大拎完學位 畢左業仲攪事
大陸仔NMSL

支那狗

樣match
時間match
科目match

UST南亞仔

P牌推

instagram server應該仲有
之前大J俾人hack d片仲係度

成日咁遲先出post

推唔郁啊

話唔定本身就係入邊啲支那人做呢

国家有任務
鹹魚好底褲好全部出動啦

人渣

IG=Fuckbook，投訴機制完全垃圾。
你向IG/Fuckbook投訴d支那帳號，同向投訴警察課投訴警甴一樣。
我投訴幾百個支那賣社交賬號fans/like、護旗手（包括埋親中假新聞媒體）、賣潮物戶口，唔夠一半有回覆。
以前有一少部份秒刪，而家，我有D投訴係差唔多一年前report，佢兩日前先處理。

[突發] 美帝侵侵停止注資WHO！誓與台灣笑到最後！

還拖呀屌佢老母唔可以俾小粉紅無後果做呢樣野咁只會令呢班賤種得串進尺

比人偷左 account 左 delete 係好慘，但同時顯示用呢 d 社交平台當官方網頁既問題

再諗深一層
佢知就算實名
你都吹佢唔漲
支那人就係咁無恥

雙重認證?
係咪有編委手機比黑警沒收過

既然起咗底 當然要推啦

所以話屌...好似WHATSAPP, 日日做BACKUP

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

推唔到

dls push 點解無人講

支那人

香港獨立

支那人真係冇一個無辜

支那仔

成日做埋下三流既野

科大啲大陸狗

做到咁出面
擺明挑釁
Ust人記得投票

You no j

驚謊呢d又唔查 走去拉區議員主席

支那賤畜

戇鳩玻璃人

721

facebook 如果仲有法治
應該可以 recover 到
雖然大家都覺得佢好紅

清水湾论坛 - 香港科技大学内地学生学者联谊会 MSSS › 科大生活

版主: Fresher, neokicker, yeweiguang

有機會係ust啲中國人做嘅
我用yeweiguang 搵到個 online forum 入邊個版主有yeweiguang

清水湾论坛 - 香港科技大学内地学生学者联谊会 MSSS › 科大生活

版主: Fresher, neokicker, yeweiguang

跟住佢出過其中1個po 留咗 ust 學生 email : wye@ust.hk

咁仆街

Q

幫手推哩個

Cls

就算中共收皮 呢種咁既世界病毒垃圾人種都一樣係咁破壞地球

屎維

支那好撚黑人憎

唔backup

痴痴ga

Instagram = Youtube = Google

推啊
戰爭行為

各校編委都要小心

有@ust.hk嘅email咁佢而家係staff?做咗technical staff？

懦夫唔敢反擊，抵死。

以前pg
佢之前都做過IA email address
同埋所有學生啲email 都可以經 itsc@ust.hk 收email

依家咪講緊囉屌你老母

Pushhhh

ig 係 fb

我知
咁點解大J YouTube 被Hack
Google 有Backup
同Instagram 有咩關係？

ig成日有人撞ac

希望有backup

其他U既編委都要小心呀

嘩屌，要推

哦 你blame the victim!

我意思係國際大公司有機會有backup， 呢d hacker attack 佢一定唔係第一個中招，呢d 公司應該會有解決方案，可以一試咁解